建議引入掟石制度，以驅逐5p、小學雞同五毛

實會有人話會搞到變咗膠登咁，其實呢個問題只係制度上嘅漏洞，加以改良同修訂相信可以令連登高質返。

點都好過依家咁低質，大家點睇

膠登嗰個制度係公投，啫係由投票決定將啲人禁言甚至bam a/c

btw 你呢個提議幾好

你估佢地人少?
分分鐘係你俾人bam返轉頭

制度可以再改良

投完票俾連巴決定扣唔扣血
投完票由中央決定委唔委任

可以考慮埋大家喺公投post上嘅回應而決定

今次抄膠登？

好 撚 agger

咪玩啦大佬

冇話照抄，係改良，況且膠登嗰邊一定支持

膠登同連登都係為對抗早洩霸權而立，大家同氣連枝

咁你有咩提議？

你又知膠登支持

係咪好似神魔咁新idea通常base on 舊有idea咁？

你睇返嗰邊啲post，佢哋嘅取態多數係支持連登

掟石制度喺膠登係一個失敗之作，但係可以由我哋加以改良成為一個良好制度。

如果膠登冇太大迴響，你憑咩企出嚟代表佢哋反對？

反對嘅就係鬼

啱阿, 如果有都袋住先啦
到時再改

依家係討論緊點樣改良，並無話急住要袋住先

即係年宵市場幫老翻pkm公仔
任天堂唔理我就唔可以話年宵班人係抄？

我想話制度/ methodology 係冇copyright架

我係咪認真咗

唔係老翻，係成個制度重新調整同修訂

咁係咪即係好似神魔base on pad再加改少少自己野？

冇話侵犯版權喎
話你抄野姐

多數人暴政

咁我日日都抄人呼吸添

係民主

生理需要都話抄
你呢個比喻95搭8喎ching

搞笑，全世界大把地方行緊民主公投制度，邊有話抄唔抄，公投都有版權同專利我都係第一次聽

可以再諗下點樣改良

有生理需要就唔算抄?

咁有生理需要去超市拎野食睇怕都唔算係搶

只要人多反你你就無權講野

咁你有咩提議可以令連登高質啲？

你都痴線，膠登化係自尋死路呀

咁可以做啲咩令連登高質啲？

千祈唔好學呢一招
死路一條

反對

於是乎膠登咪俾班小圈子玩哂囉傻撚樓主

咁有咩方法解決到5p同小學雞氾濫的問題？

agger

好牙 一於趕晒波台班戇鳩走

要高質d好易
首先你要退出先

你咪其中一隻小學雞

連登打手質素

獻醜不如....

投票ed玩人數既野
一大班假膠玩野阻唔到
易濫用

到時連尼住一定慘過日日收律師信

On9
同膠登有咩分別
到時變成圈子間批鬥
邊度人多就係正義正確

但係如果係惡意攻擊呢？

唔好唔認，去到邊個forum你都係一樣

yes，條友日日諗爆頭話點可以高質啲

淨係講埋哂啲廢話，你咪仲低質，不如講啲有建設性嘅嘢仲好

五十步笑百步

點解大家係都要對掟石咁抗拒

依家時事台咁多藍絲五毛，
淨係用嚟掟死哂佢哋有何不可

因為呢個制度確保唔到淨係用嚟掟死晒佢地
有漏洞嘅制度就會有人攞黎exploit

確保到，由admin控制使用權限咪得

根據佢哋嘅留言紀錄判定係咪藍絲或五毛，再公投由巴絲打決定禁言與否。

admin最後控制返嘅話 咁掟石制有咩用?
掟完可以唔死 投票好似變咗形同虛設

掟石制用嚟趕絕五毛，結果係趕絕到就夠

趕人走同膠登有咩分別啊

放任管治同紅登有咩分別啊？

就係唔想呢度搞到紅登咁至諗辦法補救
而唔係好似有啲人話唔鍾意就死返去，有得呢度沉淪，係咁J呢度有民主咁樣落去。

寧願呢度變高登都唔好變膠登,有人仲可以諗辦法變高質,死城就再高質都無用

雖然你都有道理，但係要同咁多藍絲對抗係極之有難度 ，如果唔用掟石嘅話真係唔知點同佢哋打

抄就抄啦 講咁撚多
俾你地選版主台主好唔好呀

唔講唔知公投制度原來係有專利同版權

power_off

極度懷疑年初一旺角暴動當日，有份參與暴動向警察投擲硬物，此人言論激進，維護港獨分子，麻煩有關人士要將此人納入觀察名單，慎防此人鼓吹或煽動他人犯罪。如有需要，請立刻上門調查。

無規矩係一惟規矩

多數睇條友唔順眼 可以投票槍斃
democracy

藍絲你好 ，
藍絲再見 。

唔支持掟石
即使幾高質，都只係幾孤方細賞，無人睇無人理結果都係無撚用，同時成個論壇停止成長
掟石的確可以令到五毛無生存空間，但咁樣只係「留住一刻」，停留係那段時光，成個forum停止成長，實則係斬腳趾避沙蟲。用公權力強壓往往消滅唔到問題，反而產生其他問題
lihkg 係一個open forum，一個open forum 無法100%杜絕五毛 正如各國政府嚴厲禁毒，但禁左近100年毒品未見消失一樣
咁樣我地就要改一改變思維，唔以「完全杜絕剷除五毛」為首要目標，反而追求盡量滅低五毛/小學雞對論壇既傷害
個人認為有兩大方向可以探討 ：
1. 加強起底功能：由宜家只可以睇到開左咩post ----》變成可以睇埋講左咩reply, 而且睇埋出post出reply 係指定時間既頻率。由於五毛通常搞亂時事台多，user 只需睇條友係時事台出過咩post 咩reply 就可以好易分到佢係咪五毛。 例如有幾個新會然0開post 紀錄，就係義士判決結果出後 突然係咁comment 人抵死呀xxx，但未見佢有係其他post 留過言，咁大家心知呢堆新會然係咩人啦
目的令到人更易更全面判定佢係咪五毛
2. Tag功能：類似掟石但唔會掟死佢，唔會唔比佢發言，但可以比到個標籤佢，會員見到個標籤自然會特別留意佢既comment 。tag唔一定局限係人可以係post 到，最好個tag 可以變成一種 五毛警報 ，提醒會員

最後 個人建議重開台主一職，但唔會ban/del 人comment, 唯一權力係調整post 既次序同為個post 比tag 。對於連登，支那只會係重要時刻/重大事件 先會全力動員五毛，瘋狂comment 洗版，台主作用係中和返五毛洗版既衝擊，同提醒會員用。

整體而言，唔贊成ban/禁言處理五毛問題，反而係 資訊 標籤 分流 三方面入手處理

點解一個forum淨係可以有黃絲
唔可以有藍絲先

咪撚on9啦

如果大家各有各做，而唔會成日互屌嘅話，
藍黃確係可以共存。

一言堂 同一陣營內鬥工具

垃圾連尼唔敢做架
放心啦

你條友成日去人地頭到講自己壇啲嘢有咩居心
唔知你係膠登打手定係專登想做啲嘢抹黑膠登
不過你呢種人最後只會兩邊不是人

第一個掟你

戇鳩

到時實假ac氾濫

大家要接受一個事實, 人多必然低質
因為香港主流就係好低質, 唔信大家睇下大麻個POST 就知
我開始明樓主既心情係點

無知一問 係咁響往高登點解唔番高登？
唔明有其他非主流人士有咩問題？

我建議可以整埋結婚系統啦 頭像系統啦
再加埋版主😂

5p?

你邊度睇到我響往高登？
與其話響往某某壇，不如話我係響往有更多高質會員喺到共聚天倫

你想唔想連登變得更高質？如果你唔同意掟石，咁你有咩其他提議可以令呢到啲人討論果時嘅內容可以更有深度，同埋處事更成熟？

呢到係延續緊高登文化嘅地方，就算連尼住想呢度更加多元化都好，都總會有一啲嘢係因為高登文化前提下而觸動一班會員去反對同聲討，譬如5p同0.5，並唔會因為冇掟石制度而唔存在。

嚮

點樣為之高質?

其實幾同意樓主
但起碼半個連登都係5p同小學雞
Block得幾多得幾多

封鎖名單
×
保羅普巴(David)
理大Survey男神
咪臭係咪就係
CaptainBravo
如浮雲未知曉
閃電盧根
阿古路
村長叔叔
N_Bendtner

樓主個on9第一個比人ban啦

傻尻 搞清楚咩係ban咩係Block未呀?
仲擔心緊自己個hehe男朋友俾人搶

Block左咪算

On9咁鍾意膠登死去膠登，記得帶埋蓋清